想問下邊度有得買呢隻外置網絡卡？

Alfa AWUS036NHA

TP-Link WN722n

格價 點知search 唔到 唔知有無得賣

哩隻叫wifi手指窩

巴打知唔知道邊度有呢d野賣？

Thanks 巴打

而加用緊隻TP-LINK 成日打打吓機斷線

同一款TP-LINK？

淘寶